［轉台］Smartone 大專plan

5月頭完csl, 想轉smartone大專Fup.
有冇sales有私佣/其他優惠

Jaria.asmuri@gmail.com